有冇連登仔有過千萬身家?

???

老豆老母果D計埋=有

連登有ching又huracan好難唔過千萬

有層樓都過千啦香港地

大把啦 一個市區單位都差唔多

父母都計洗唔洗計埋十八代

大把

供哂就係 加上好多私樓都係幾百萬

如果住緊既話點套出黎 同無無分別

On9 有層樓都有啦